自由之夏 屯門區已出

推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

封底有冇改？

痴線4點落街買

岩岩收工見到

應該係加印 所以係一樣

冇

屌佢老母 自己改

我去個間已經係最後一本

連日期都係9月27

岩岩買左

嘩你唔洗訓

睇完個鋪即刻買
再出點解唔改左血債票償佢
好核突

睇相都喊

終於買倒一本了

我都買到了